有沒有覺得係香港做男仔, 壓力好大...?

出來工作, 女性優先
拍拖(如果有女), 全部開支男方出
升職, 加人工, 女性有先天性優勢
如果無得拖, 男仔被認為宅男, 電車男, 溝不到女
擔起成個家的責任, 只落在男仔身上
沒有風度, 又被指責

........

在香港, 做男仔, 乜責任都關佢地事咁

因為窮, 才溝不到女
係香港溝女, 唔洗出錢, 唔洗氹班港女開心, 唔洗行街睇戲搭車食飯買野, 甚至旅行咩
現在巴士費又加, 地鐵又加, 九巴又加, 西隧東隧又加, 油費又加, 食飯又加 但人工不加
香港, 是個中國傳統觀念, 要求男方負擔所有支出和洗費, 但賺錢和工作機會及不上女性的地方...
可能你會反駁說什麼aa制, 學生時代, 可以. 但一出來工作後, 什麼也是男方全部支付的, 愛情飲水飽, very naive and innocent

我未試過拍拖但想試下

因為港男廢, 唔識hedging
用第2條女啲錢去勼女神

如果全部開支都一個人出就段感情有問題啦
樓主下面話行街食飯睇戲旅行tum女開心，咁我地自己都有份開心㗎😂屌閪開心嗎？
利申A0毒撚

男女方準備開戰 快撚啲互屌

唉好耐都冇笑過

女人仲可以嫁鬼佬，港男就....

數據上，世界各地都係男人自殺率高過女人，啲人話係因為男人唔會去傾訴，我覺得呢個理由唔成立，因為如果兩條麻甩仔互屌傾訴解決到嘅嘢，佢地唔會去諗自殺。

係長期壓迫同無法改變局面先會逼到一個人自殺。

冇人會因為要請人食飯而去自殺咁鳩

男人自己做成 有大量狗公 有西屌食屎都肯
又有班傻鳩講埋d咩老婆娶返嚟錫 跟住不平等付出
又唔提倡男女平等

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

拍拖(如果有女), 全部開支男方出
擔起成個家的責任, 只落在男仔身上
沒有風度, 又被指責

咩年代呀大佬

負能量呢啲嘢積少成多，最後就梗係爆啦